Ette tulli Alexander Wohlstein ja kaibas et kaupmees Richter ollewat eila temma welle Gustav Wohlstein ni ütlemata rängaste rusikuga suu päle lönu et ei woi uskuda et kas elläma jääp ja terwes saap nink ollewat tunnistaja Jaan Härm ja Murraski Jaan Härm ja Johann Toll ja Johann Otz nink ollewat nüüd Gustav Wohlstein sängin haige sis pallep kohhut mes selle asjaga tetta.
Jaan Härm tunnistas et se lömine om kül wäega ränk olnu nida et Gustav Wohlstein hobis sinine jäije ja rumalas.
Otsus:
Et kaupmees Richter mitte selle kohtu alla ei puutu nink se üts suur lömine om olnu sis se assi Wõrro Maakohtu kätte anda.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
